Trump個仔係ig post 左 Avi Yemini段片

係時候撥火

Hoball

China is asshole

Push

鄭俠

trump 個仔係咪trump?

Don’t trust CHINA

CLS

endorse 埋香港獨立了

last name

你upmud9

JR TRUMP認證ASSHOLE

好欣賞佢

小心安全

香港獨立

香港獨立gogogo

佢好有潛質，睇好佢第日做總統

正 形勢已逼得美國不得不滅共

大家快啲CLS!!

侵仔

手足型到

估唔到trump仔都識呢條片

文宣戰線好大鑊!支那港共黑警就黎成功搶返輿論主導!

Avi, trump 仔, asshole china, 香港獨立旗.
成個盡面好intereseting.

trump放風改為支持香港獨立？
solomen點睇？

唔好膠,不過trump 仔

佢個Twitter

我愛侵仔

比人拍位手足應該依世冇諗過依句會比美國總統個仔quote

正ig又唔見美國啲左膠好似twitter咁狂炸

香港獨立

IG Twitter 兩個世界嚟

Lm

連登仔：一舉獨立旗會激嬲美國佬

China is asshole~

點算？我個仔share埋啲香港獨立嘢，又話Don’t trust China，我好驚所羅門爺爺話我會嬲

心急的侵爸爸上

係咪靚仔個個trump仔

遊行有港獨旗，連登仔又話畫面唔好睇

人地Trump個仔share段片嗰陣洗唔洗諗呢樣嘢？

留咗鬚之後成個好咗
Btw要撥行火

依家對香港人嚟講真係最好時間

細侵個background 點樣
如果牙侵真係有事要佢出黎選
贏嘅機率係咪唔大

why ge

push

全球覺醒

啊森一族好似次次都預言中

召喚通街都係處

China is ASSHOLE!!!!

哇 正
仲要有香港獨立都照post

trump 係姓
不過佢個仔都係Donald ,所以係junior

點會估到啊

推

又要去鞭一鞭

都無話咁易...
所以布薯家族一門2傑都幾係野

嘩

呢個係咪骨灰級港獨派鄭實
我有無認錯
比人屈鬼好多年

痴咗線

Twitter 無post?

係呀，佢堅持咗好耐，今日終於俾trump個仔賞識

呢位手足默默戰鬥多年

大家入去幫手撥火

乖仔

同舉美國旗一樣
唔好以為自己做嘅嘢係無用
蝴蝶效應加網絡力量真係好驚人

share

其實唔是自j好啦 條片Twitter 好hit

佢係因為個樣，同講嘢個tone夠抵死

啲外國人瘋傳，香港獨立都照傳

痴線，三分幾鐘瘋狂洗腦

Exactly 心水清

原文：G!通街都係處老母
手動轉 G持請正皮😭香港人報仇👿

==================

《G持有話兒》v6 威力加強版

屌陳雲 屌陳雲 屌 📣！
屌美旗 屌美旗 屌 📣！
屌手足 屌手足 屌 📣！
死通處，侮辱這面國旗！🇺🇸

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
又唔認錯！！又狂割席！！🔪

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
撚樣！永遠唔道歉！賣人地既香港！！🔪

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
係隻打手靠嚇！！旗隊手足都喊！！ 😿💔

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
我唔係狗❌🐶❌！點解要屈我😡！！

通處係我哋仇人！通處日日鬧事！
通處抗拒美國國旗 通處抗拒美國國旗🇺🇸

通處係大陸移民！通處四處大便！
通處破壞香港整潔 通處破壞香港整潔💩

笑到標眼水，唔係講笑

同埋個時美國無咁多左膠
佢地白人至上都無咁多人反對

仲要係the most important video
串到

肥版Peter chao

呢位手足應該好快變做網絡紅人

原片喺YouTube 好似冇咗？

exposure大到

我記得有條片係影到佢遊行集會既時候俾個人叫唔好再舉枝旗

鄭俠好似無乜人識 港獨獨自一人奮鬥咗好耐 respect

有聲

屌好撚正

上年係街撞見過好多次呢位手足

Comment有人話post link去Reddit都ban垃圾reddit

條片重點係佢講嗰句野，唔係佢枝旗

我真係笑到眼水都標埋出嚟，好耐冇試過

此句必火

我純粹想提下 我認得佢舉咗枝旗好多次姐

痴線

果d 5毛？

畀人整成MEME

呢大半年真係見到好多蝴蝶效應
每一件當初睇落小事 匯聚成牽動大事件

真係會睇晒

好多都係香港人影響全世界

Twitter 可以幫手retweet Avi啲 tweet, 佢boycott China得好癲

鄭俠舉獨立旗應該都成廿年

ig留已言, 撥火

證明
不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持才看見希望

班國際民意撚縮返入老母個閪未

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

碎撚晒啦

香港獨立
唯一出路

講得好啱
有做同無做其實差好遠
成功嘅人行動力永遠係最先最前

好正啊屌

其實...真正嘅未來人一直就係我地身邊
但係...佢地只會同我地講
禁止事項xd

個mv都好正

HONG KONG INDEPENDENCE

CAN YOU FEEL

真
好多野都估唔到

性感港式口音
重回80, 90年代廣東話統治既歐美唐人街feel

仲要係獨立旗

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

得通街都係處and friends 覺得冇用

星星之火可以燎原
革命之火永不熄滅
光復香港時代革命

鬼佬記者落場訪問嘅全部係本土勇武
佢地了解嘅香港政治光譜係最真實

國際民意撚只係黃絲自我催眠

輸民意架

人地鬼佬清楚成咁，條dead body仲想好似撚班黃絲咁講野，
都on99

true

簡而精

有時真係唔好睇少做咗幾少嘢，隨時一石擊起千重浪

可以寫入cv

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

其實我覺得唔算分化
呢個就係兄弟爬山各自努力
雖然光譜唔同但方向都係一致
都係否定緊港共政府
你相信制度抗爭就制度抗爭
你要制度外嘅勇武抗爭咪勇武抗爭
就好似泛民冇一鳩野割鳩勇武派咁
你有你做我有我做
就算要分化
都係贏左之後先拗真普選下做中國嘅一部分
定係獨立自決

Trump仔同爸爸講一句
好過我地簽一百個聯署

屌佢老尾 硬係唔敢應香港獨立依個事實

咁多個月大家睇到嘅係
每次有爭拗
本土派一定要接受泛民嘅建議否則就係就分化
泛民係唔會理本土派立場因為係兄弟爬山各自努力

不過香港人上年開始覺醒
一啲係啱嘅嘢你過氣泛民點做反對都唔會有效果
例如
光復香港口號,榮光歸香港,美國旗,港獨旗

點解要同呀爸一樣叫Donald

Donald Trump The Second

泛民冇一野割鳩勇武派？
黃絲可唔可以讀下歷史先
蒙面係鬼，衝擊係鬼

泛民主派為了獨攬「反政府勢力」大台地位，多年在體制內扮演反對角色，所有抗爭行動一律無成果，嗌完口號，推撞兩下就收工
關鍵時刻多次助攻保皇黨，岀賣香港人
惟黃絲支持者多數不主動了解

雨傘革命時期本土思想未成氣候
但跟隨泛民大台的抗爭者很容易對左膠式示威產生懷疑，因為根本沒有成效
當有人想脫離大台做出激進行為，就會被指責為「鬼」「想搞散運動」
任何激進行為都會被泛民議員公開譴責割蓆，號召群衆捉鬼
工黨糾察隊更多次包圍指罵勇武
影大頭相
阻止其他人發言（大台霸權）
協助警察拘捕示威者（篤魁）
今次運動中強調的
不分化不割蓆不捉鬼不篤魁
是針對泛民左膠的警告
不要出賣抗爭者

而無大台則更重要，誰掌握了令群眾停下來的權力，就是政府收買的對象，學聯周永康釋出善意，升級證明升級冇用，要人舉高雙手不還拖
一衆黃絲信徒被打得頭破血流

泛民主派支持者常用
黃絲/藍絲
而不用國際慣用的左右派劃分。旨在打壓本土派存在感。泛民不可能勇武，那就把勇武歸類成「黃絲」的一份子

勇武就會上當了
當「黃絲」勇武被打想還手
左膠就會屌「我們不是暴徒」即係割蓆啦
「打人會失去中立派支持」
今天大家知道了，左膠就是警察

當勇武想用升級用火
黃絲左膠又說「用火畫面唔好睇」

魚蛋革命泛民又岀來割蓆了，譴責暴力
打警察？坐監啦，暴徒要承擔法律後果

當勇武認為獨立是唯一岀路，要投梁天琦
黃絲左膠又急了，蘋果日報瘋狂抹黑武漢琦！港獨係鬼！俾藉口中共！
下次先投6號，今次關鍵一蓆

當有人想舉美國旗，宣揚美國立國精神，引起外國關注
泛民左膠更急了：誠懇呼籲大家唔好舉美國旗！不要給中共有藉口說外國勢力介入！自己香港自己救！
如果聽泛民的話，今日就冇人權法

既然勇武思潮壓不住了，就不要讓人發覺，原來泛民是反對勢力中的負資產
一直站在本土派的對立面。

終國自古以來都係一個Asshole